3800億市值網易據報下周二招股

網易（美：NTES）據報搶閘下周公開招股，將快過京東（美：JD） 掛牌。消息指，網易的集資額較早前市傳的進一步增加，最新介乎20億至30億美元。

本地傳媒引述消息人士報道， 網易將在下周二至周五（6月2日至5日）公開招股，集資額較早前市傳的10億至20億美元（約78億至156億港元）進一步增加，介乎20億至30億美元。

另外，京東亦已初步敲定在6月8日至11日公開招股。若按照上述時間表，投資者認購網易的資金將可及時回籠，再認購京東。

網易對消息不願置評。

網易暫時係中概股第五大

又有機會了